點先識到毒絲女朋友

買定美極先啦
香港人正正常常一個女仔係唔會毒嘅

留tg 好快有專人跟進

性格天生

專人就係毒絲？

係啦

毒絲

性格係後天影響多過先天嘅
當生活喺一個閪可以當八達通嘟嘅環境入面 條女再內向都唔撚會變毒撚俾樓主cow
除非好撚柒or肥 所以你都係買定兩枝

濠姐好靚

唔係冇既 好撚少囉